其實 avengers 3 係咪同 avengers 1,2 無乜直接關係 ?

如題, 無劇透唔好ban

冇avg2點會有vision

個故事都唔係延續, 純粹重新到個storyline

唔感興趣就無謂夾硬睇a3 a4啦

一定要緊接avengers 2嘅結局先叫做有直接關係

avg3同endgame直落，Avg1又對endgame好重要

紅女巫同vision都係avg2第一次出場，mind stone又係vision頭上
Avg2直接導致ca3 civil war，然後avg3嘅局面

咁你話有冇關係

avg1 loki受thanos支權杖控制嚟搶石
經歷咗avg1紐約之戰，avg2 Tony stark先認為要整ultron保衛地球，然後ultron整咗vision出嚟
avg3 thanos親自嚟搶石
avg4一開始Tony stark講過話當時應該繼續整防禦系統，就唔會俾thanos入侵到

avg1同2嘅危機都被解決
thanos先親自出馬

其實冇睇開真係唔需要夾硬做忽然fans
Avg4明顯係俾fans睇
最少都要睇過Avg1-3, Im1, ca1-3, thor2, gotg1，唔係嘅話有好多位get唔到，甚至睇唔明

Loki冇受過控制

所以avg 1-3 同 ca3 呢4套特別重要

被人老點

Avg2關thanos咩事？

Fine, I’ll do it myself

內有蝗語

間接算唔算？
唔係TONY要防THANOS都唔會有ULTRON出現